呢條短片，大家點睇？

認真答你
開頭見到5分鍾左右諗住睇曬佢
點知睇到2分鐘頂唔住